今季哥布林真係可以拎最佳配角

套套都大放異彩

做強姦犯又得

做賣萌搞笑藝人又得

做返本行殺人又得

真係套套異世界都有佢